公司個剩女擇偶條件離X晒地!!!

佢大約32-33歲左右,
外貌:身型一般,樣貎好唔掂,唔知佢係咪以前蒲得多,塊面腫脹得黎又面皮嚴重下垂,
見佢平時笑都唔敢咁大動作,因為一笑就皺晒皮. (<---嚴禁騎劫此POST賣美容廣告)

聽佢話要搵同事介紹識男仔,
條件一: 有上進心 (但佢自己10幾年黎都係做緊account clerk,自己都無上進心,又會要求人有上進心? 得既,你要係靚女囉)
條件二: 要買左樓 (依家d樓咁貴, 香港d樓價係全世界最難負擔, 一個男人獨自有能力買樓, 一定有d本事, 會唔會30歲仲係未婚或者無穏定女友呢? 況且第時兩個人一齊努力買樓唔得嫁咩)
條件三: 外表中等至中上 (老實講, 佢個款真係好唔掂, 外表介乎中等至偏下, 憑咩要搵外表中等至中上男仔呢?)

***加料如下:
我知個女同事好心急想識仔,
因為我有個男同事玩某某交友APPS (我男同事玩APPS既目的,先不評論,但唔係正經啦)
佢話撞到呢位女同事, 然後用假acc去add呢個女同事,
係人都知呢d apps d女一定十問九唔應,
但呢個女同事好主動好chur咁send message比男方, 證明女同事急識仔急到賴屎,
(男同事見倒請勿相認)

(轉貼, 非原post主人)

唔係點叫剩女呀呀

有各有志，
佢搵多幾年就會降低要求向，現實低頭嫁喇
時間會令佢得到教訓

賣剩lady

相呢你老母

唔會 過多幾年佢只會覺得 天下既男人無個好 全部都唔識欣賞佢 「情願」單身好過 再向身邊女性朋友「推動」單身主義

不如樓主要左佢啦
如果你三樣條件都無但佢都肯揀你
即係真愛